樓書建築平面圖符號

有無人有對照表？

上網搵到的，好似同香港唔同？

我指符號，圖案意思

睇legend

???

樓書啲圖正常符號示意圖
可以對返啲符號代表乜
再唔係你擺上嚟 總有巴打好心話你知